由毒撚變大隻仔，大家加油呀！💪🏼

見到啲post成日話自己肥矮毒柒
其實係可以改變
分享下自己小小故事
鼓勵下

話說我中學時又瘦又唔高又金絲眼鏡都變柒下
俾人玩左兩年
恰左兩年，我發覺唔可以繼續係咁
我開始舉下啞鈴做下掌上壓
而且又發育高左（180cm)
開始無人杯葛我

離開左學校後，我去左健身，做激光矯視等等
20歲果年
有次去搵我媽食野，我媽同幾個朋友一齊食緊
其中一個auntie工作係做產品搵人做model果啲（唔知咩職位名稱）
好幾年無佢過
佢一見到我，又讚我高又讚我大隻靚仔咁（我唔覺）
佢就問我有無興趣做下pt小model仔
就係咁做左一年產品model仔（旺角銅記果啲呢）

之後同你一樣，咩咩舊同學聚會，啲同學都唔認得我
佢地就無變過
啲女舊同學
「嘩！身型好正好大隻呀，點練架？可唔可以摸下

其實咩毒撚宅男係可以變
心態決定一切
為自己付出
一定可以改變既
仲有行為舉止都好重要
大家加油！！
我係連登新手，謝謝

圖呢

講經咩，我都識講啦

圖

我都預左咁既反應
不過唔緊要
最重要係想帶個正面信息俾大家

冇圖你講乜都得架啦

圖？

點解一定要有圖

無圖你講經咩

我由大隻仔變廋毒撚😹

冇圖你話你係李+乘個孫都得啦

如果係160樣衰毒撚就無你呢個故事啦

你係大隻仔 ？
「我咪大隻仔囉 」

On9 唔係話唔信你啊 你呢d咁勵志嘅故事補一 兩張前後對比圖 遮下樣啊 背景 show到你身型嗰d有幾難啊

遮住個樣放張before after望下啦

第一日上連登？

我唔係健美果種
如果大家有朋友做model既話
就會知
胸肌唔係太大
膊頭可以練大啲
二三頭肌都唔可以太大
仲有就係要脂肪比例唔可以高
Model會要求你咁練

唔會出圖啦，對不起，各位

On99
做得pt model一定有返咁上下靚仔
唔係毒撚練大隻可以做到
毒撚生得柒嘅唔好發夢喇

冇圖你話練到好似我咁都得啦

如果160就唔可以練太大隻
因為視覺上會仲矮
應該係練靚個身型「比例」
健身係會令人man啲靚仔啲型啲
同男性荷爾蒙有關
真的..

屌你老母
一係就講埋點練
乜春都講少少
擺撚到明上黎恥笑毒撚

係度講做乜姐 連登都無毒撚

我以前都日日比港女笑我鳩短
自從日日練袋底臥推
而加30cm長，條條女搶住含
利申：冇圖

我唔係話要靚仔
但健身真係可以有自信好多
平時日常生活都順好多

另外可以睇下書，令自己識多啲野，同人交談都有信心好多架

樓主你講呢啲班毒撚會唔鐘意嫁

書我都睇好撚多啦
有撚用咩
同到人交談唔洗做毒撚啦

無圖你話你係wcf都得啦

你老母呀

圖都冇張 你話你變成張家輝都得

你貼樓主出嚟做乜嘢

膠都廢時比

建立肌肉階段
一星期用五日每日只練一大肌肉（胸，背，腳）
8-12下RM
練到夠大
就練實
15-20下RM

另外練三角肌好重要
因為視覺上膊橫啲，著衫靚好多型好多
二頭肌唔洗練太多，我自己一星期只操一次二頭肌

另外練屁股都要練
啲女係睇屁股
身邊個個女都咁講

大概係咁，唔明再問
好樂意解答

我新手，唔太清楚
得罪左人
唔好見怪
對不起🙏🏼

真啊認同樓豬
本身我中六dse 仲係120高得排骨仲要A0
考完dse之後做咗兩個月gym 就升到180
身型變到張家輝咁
仲好似黎明咁鐵漢柔情
之後入咗hku medic食女食到Oba10

屌拿媽可以一張圖都無

每個部位做幾個動作，每個幾多組？
瘦底驚做太多唔係練大，係線條

以前中學瘦無女
而家大隻過盧根，現任係第501個
身家幾十億 住私樓
186cm
個樣似吳彥祖8成(但靚仔過佢少少)
下面32.5cm

不過無圖。

唔會出圖喇，對不起，各位

老老柒柒
樓主知唔知咩叫毒由心生
以為練大隻d就可以脫毒?
屌你 我比你練撚到成個筋肉人咁但得個16xcm樓下咪又係柒
根本就係錢同樣決定一切

無圖你講經咩on9

點為之練靚個比例呀

同我case差唔多
我中六個陣108cm 30kg A0
做左2日gym而家186cm 80kg 體脂7%
食左幾十日韓台港一線明星

做激光做左幾多錢

多謝樓主分享我都每日做緊push up 想問可以練到膊頭橫d?

勵志 但冇圖傾唔到計喎

問得好好

我建議3個動作， 6組
例如胸，上胸中胸下胸
我細個都好瘦架，慢慢練，要耐性恆心
飲食都好重要
操練後多食蛋白質同碳水化合物

我好咁灰啦

Phy 30M幾錢

識得分骨架大細先

又鞭

大隻有撚用，都冇女

$18500

但巴打飲食上點樣平衡到
一方面唔會食太多 搞到成個人肥腫
但另一方面又唔會食得太少 生唔到肌肉?

仲有 巴打會點練背脊?
我覺得男人身型要好睇既話 個背都好重要

膊頭（三角肌）
分前，中，後
要練哂
個膊先會靚

如果練膊頭橫啲，最主要三角肌（中）

我自己會少食多餐
但操練完我會食多啲
可以早啲訓，就早啲訓
訓教肌肉生長快好多
生長激素有關
要跑步，30-45分鐘
太長時間又會肌肉流失
要好好計算

仲有個問題
樓主你塊面瘦唔瘦?

成日見到好多人做gym操到幾大隻
但塊臉好肥

依位師兄識野喎
男人背肌厚實真係型好多

操背又可以改善寒背
行出嚟都自信啲啦

我普通啦
類似王浩信，楊明果啲面型
臉少少凹
啲人睇樣我唔似大隻
同埋我頭比例細
睇落唔會話臉肥

keyword 180

我間唔中都有做gym
都係純粹為左個人好睇
行出黎型D
反而唔係太在乎個人幾大舊或者做到幾重

都估到你係呢類
頭細細 塊臉偏瘦個d
基本上個人夠瘦
再練橫少少已經好好睇

我呢d
個頭偏大 天生膊頭又唔橫
而且次次上磅
一定係塊臉生肉先

心態好好

我本身瘦底
係易啲塑型

屁股點練
同埋小腿有無得練fit d

純文字討論

廢up完 冇前後對比圖 真係任你up

姐係做promoter定做model呀
差好撚遠架喎樓主

咪又係大隻毒撚

屁股操大腿後面都操到
小腿粗幼天生多
我都係當跑步練左小腿
小腿粗著衫唔靚

我覺得係promoter
但要影相
又要要求點操身型
我都唔知點定義

屌你老味 d口吻咁似傳銷既 做緊新皮膚定p記c記

唔係呀嘛
分享下姐

同你一樣
所以 我信你架

可能係力記！
力威健身，真正健身

都幾有要求
時薪係咪好高

睇完個po覺得冇乜野
點知見到咁多負皮 o撚左嘴
算啦 唔好同連登仔認真

多謝支持

哈哈哈！我新嚟唔識
負皮無感覺
我只係分享下
想得到一啲野，就要付出一啲野

無記錯100蚊定110蚊 一小時

樓主舊斜方點 大唔大

冇圖你話你係胡c苦都得啦

樓主唔洗理啲負能樣

自己努力有成果又真心想傳遞正能量俾人嘅，實會有人 feel 到

我都想練到心口漲卜卜
有咩貼士

膊用咩動作練

無圖你話你啊媽係健美先生都得啦

我矮可以點 高度呢啲天生既

力威健身

唔大

多謝你鼓勵
要做8-12下RM
練大啲肌肉先
另外要闊啲個胸
間中要做15-20下RM
等你肌肉實啲
仲有個膊
視覺上個胸會厚同闊啲
睇落就會又大又闊
我唔建議練太厚

跟住練
佢幾好架

連登仔唔抵得樓主

唔厚拎起手咪無野睇

唉！我分享下姐

胸肌真係唔洗厚，胸型靚重要得多
你睇下外國啲model個胸肌都唔大